【重開】其實香港有好多值得尊敬既英雄

除左太古梁烈士、香港女兒謝婉雯醫生
仲有馬尼拉人質事件英雄：謝廷駿、傅卓仁、梁錦榮
牛頭角大火：高級消防隊長張耀升、消防隊目許志傑
吊手岩救休班狗：消防隊目邱少明
等等等等，請各位補充

每一個民族都有一日紀念佢地既英雄，我地應該每年定一日去拜祭，香港人就應該要紀念香港英雄

Glory to the heroes, Glory to Hong Kong!

每年搵一日公眾假期，大家犧牲一日時間

謝婉雯醫生
消防員陳兆龍

沙士有好多烈士架....唔只得一個

香港人 我地而家基本訴求一個都達唔到
冇撤回
冇成立黑警調查組
冇還到義士清白
冇撤銷暴動

有人擋喺你前面捱打同死諫
有人坐完政治監出返嚟都要再努力
有人喺獄中幾希望可以真正地參與其中

你有咩原因唔出嚟！
你有咩原因鬆懈！
你有咩原因唔為自己好好真正地爭取！

時代革命，光復香港！

大家記得今晚帶餐具去野餐！！！

71之後要建立香港人意識！！！

徐步高